[
    {
        "date": "02/01/23",
        "consulta": "Control en CIVET. No presenta m\u00e1s Anaplasma. Puede vacunarse y castrarse.",
        "medico": "CIVET",
        "vacuna": null,
        "peso": null,
        "keywords": [
            "control",
            "anaplasma",
            "vacunaci\u00f3n",
            "castraci\u00f3n"
        ]
    },
    {
        "date": "24/01/23",
        "consulta": "Sangr\u00f3, se cree posible celo.",
        "medico": null,
        "vacuna": null,
        "peso": null,
        "keywords": [
            "sangrado",
            "celo"
        ]
    },
    {
        "date": "25/01/23",
        "consulta": "Refuerzo de vacunas. Pr\u00f3xima dosis de Moxidec Plus en mayo.",
        "medico": null,
        "vacuna": "Refuerzo de vacunas",
        "peso": "20.900 kg",
        "keywords": [
            "vacuna",
            "control"
        ]
    },
    {
        "date": "03/02/23",
        "consulta": "Sigue en celo, sigue sangrando.",
        "medico": null,
        "vacuna": null,
        "peso": null,
        "keywords": [
            "celo",
            "sangrado"
        ]
    },
    {
        "date": "10/02/23",
        "consulta": "Braletta de 20 kg.",
        "medico": null,
        "vacuna": null,
        "peso": "20 kg",
        "keywords": [
            "control"
        ]
    },
    {
        "date": "02/03/23",
        "consulta": "Ohm: dos comprimidos por d\u00eda.",
        "medico": null,
        "vacuna": null,
        "peso": null,
        "keywords": [
            "medicaci\u00f3n"
        ]
    },
    {
        "date": "06/03/23",
        "consulta": "Se empieza a usar difusor Serenex.",
        "medico": null,
        "vacuna": null,
        "peso": null,
        "keywords": [
            "medicaci\u00f3n",
            "serenex"
        ]
    },
    {
        "date": "14/03/23",
        "consulta": "Empieza a usar el arn\u00e9s.",
        "medico": null,
        "vacuna": null,
        "peso": null,
        "keywords": [
            "arn\u00e9s"
        ]
    },
    {
        "date": "27/03/23",
        "consulta": "Regres\u00f3 de la guarder\u00eda muy cansada. Se le puso inyectable y pastillas por 5 d\u00edas.",
        "medico": null,
        "vacuna": null,
        "peso": "18.750 kg",
        "keywords": [
            "cansancio",
            "inyectable",
            "medicaci\u00f3n"
        ]
    },
    {
        "date": "03/04/23",
        "consulta": "Se encontr\u00f3 algo en la vejiga, pero no saben qu\u00e9 es. Se pidi\u00f3 copro y orina.",
        "medico": null,
        "vacuna": null,
        "peso": "18.200 kg",
        "keywords": [
            "vejiga",
            "copro",
            "orina",
            "diagn\u00f3stico"
        ]
    },
    {
        "date": "05/04/23",
        "consulta": "Copro y orina negativos, pero a\u00fan no saben qu\u00e9 tiene.",
        "medico": null,
        "vacuna": null,
        "peso": "18.500 kg",
        "keywords": [
            "copro",
            "orina",
            "diagn\u00f3stico"
        ]
    },
    {
        "date": "18/04/23",
        "consulta": "Vomita 4 veces. Ruidos intestinales, gases, diarrea. Recibi\u00f3 suero.",
        "medico": null,
        "vacuna": null,
        "peso": null,
        "keywords": [
            "v\u00f3mito",
            "diarrea",
            "gases",
            "suero"
        ]
    },
    {
        "date": "24/04/23",
        "consulta": "Sigue con v\u00f3mitos. Est\u00e1 en dieta de carne de vaca y sopa de zanahoria. Medicaci\u00f3n para problemas gastrointestinales.",
        "medico": null,
        "vacuna": null,
        "peso": null,
        "keywords": [
            "v\u00f3mito",
            "dieta",
            "gastrointestinal"
        ]
    },
    {
        "date": "26/04/23",
        "consulta": "Se ajusta la dieta para subir de peso, con carne, huevo y queso.",
        "medico": null,
        "vacuna": null,
        "peso": "16.7 kg",
        "keywords": [
            "nutrici\u00f3n",
            "dieta"
        ]
    },
    {
        "date": "29/04/23",
        "consulta": "Mejor\u00f3 la caca, se suma arroz y aceite.",
        "medico": null,
        "vacuna": null,
        "peso": "17 kg",
        "keywords": [
            "nutrici\u00f3n",
            "dieta"
        ]
    },
    {
        "date": "08/05/23",
        "consulta": "Se incorpora alimento balanceado. Desparasitaci\u00f3n con Fentel Max 100 mg.",
        "medico": null,
        "vacuna": "Desparasitaci\u00f3n",
        "peso": "17 kg",
        "keywords": [
            "nutrici\u00f3n",
            "desparasitaci\u00f3n"
        ]
    }
]